膽粗粗問左女神借幾分鐘黎用

話說臨近聖誕 想約一下女神出下街

本身都預左拒絕多嫁啦。

:我 :女神

:你24.25號得唔得閒

: 有約
(本身都預左會係咁,都未有一次成功單獨約出黎)

:咁23號晚借你幾分鐘得唔得？

做咩？ 幾點先

:9點

事關我買左份聖誕禮物比佢

但無理由比完份禮物就咁算

好想表達埋自己份心意比佢

話比佢知我真係好中意你 好想去照顧你

好緊張到時出左去我又會口啞啞咁

好想係果幾分鐘入面做到最好

轉個頭咪又係將你嘅禮物放係屋企跟住出去俾男神屌到西都穿

咁樣答你 算吧啦

還掂都係死 不如死得轟烈啲唔好咩

陣間表完白你又後悔做乜表咗白 點解返唔到之前個關係咁

買起佢一晚啦
轟轟烈烈

下佢肯出?

預左冇朋友做先
其他自己諗

去馬啦 仲得咩

見住佢上幾個月分手 比佢叫過去陪佢
但又話唔到比佢聽我其實好中意佢
依種感覺仲差

算吧啦

加油，衰左都好，起碼心入面煩少樣野

人地24 25有約拒絕你仲表白
同自殺有乜分別

係 就算係錯 至少我都做過
對得住自己先

次次飲醉酒幾左片都會打左比佢
第二日起返先先知原來打左過去

自殺都想下點先死得好睇D

咁人地有無聽？

岀到黎話有禮物送俾佢
但要佢先合咪眼再嘴落去
反正你都預咗表白無fd做 幾大都嘴咗先

有 每一次都有聽

學到野

聽得耐唔耐先...會唔會你已經醉到講哂佢聽

講到明有約 仲要做埋d無謂野

唔好咁肉酸喇

依層我都唔知

乜都唔做咁樣好咩 反正都係死

上得戰場就要做將軍

做死士為咩丫

大家有感覺既唔需要表白都可以係埋一齊

最簡單 連單獨約會都唔出

唔係想打擊你

咁我都知
但硬係唔處理左依件事 個心真係好唔舒服

借幾分鐘睇劇睇上腦？

我明既 我只係唔做唔心死

我本身都以為唔會得
點知搞成咁

高手 呢招唔錯

安心上路

咁好喇 當你去左馬 衰左

你又有咩打算？

至少了左件心事 反正本身都係個獨撚

留定名等我23號晚 再搵巴打們屌獲甘

夠彊受死都係一件好事 好過當幾年兵

就係唔想繼續睇兵法做人

留名等睇樓主成功追到女神

感激有鼓勵既留名

撐你 巴打加油 有盡力過就算食檸檬都已經好好 唔會後悔

多謝巴打

但你好似未講你買左咩禮物

以前我都做過呢啲傻事被食檸檬後發現佢一啲都唔女神
不過欣賞樓主嘅勇氣，刀裏刀裏去

溝果陣就女神 溝唔到就臭系架啦
不過我成日都係咁 次次溝到既女 溝果陣覺得好撚靚 屌 一齊左幾日就覺得唔同左樣既 好撚後悔

天氣瓶頸鍊

女神都只不過係個稱呼 講真 自己其實幾了解佢
所以更加想去照顧佢

硬係覺得好易爛

巴打自己本身咩料先 外表 比自己幾多分

買果陣都無想過易唔易爛

想起近排既天氣 就好似佢咁 好難捉摸

咩料都無 唔肥唔矮唔柒 係把口毒舌左D

10分我想都應該5分掛

咁難捉摸 咪捉撚住佢揸鳩佢個波囉

係咁易揸就好啦

想揸波就早啲訓啦 殘樣見女神 見到你都調轉頭走##fatc

溝女係要有必死既決心，祝樓主成功

23號朝早剪好個頭 執正D去搏命

唔死唔知身後事

呢啲時候先黎剪 一陣剪柒左點算 呢啲事經常發生

勇氣撚！！

緊係搵返剪開個個髮型師 緊張關頭唔柒得

祝你成功
而我就on99咁一個人過聖誕

雖然真心希望樓主成功，但如果佢鐘意你，2425呢啲日子點會拒絕你，仲要同人乞幾時間

所以係果幾分鐘要搏命做到最好

做幾好咪又係兵
現實女神已經比男神屌到上天花板啦

點解唔可以係我 都係果句
做完死左條心就夠

咪玩啦
如果係一個我唔鍾意既人我真係會嬲
可能會兜巴星過去
用依招之前要清楚自己係對方心入面既位置

我個ex生日果時買過俾佢 結果一個禮拜內被佢踩爛左
Btw 我覺得24,25有約可能約左frd出街呢 咁人地又唔係一定要留俾你嘅 既然樓主你想試 加油啦 唔好留低遺憾 當完件心事知佢點諗都好呀

咁撚低姿態求人俾幾分鐘你 成個approach 錯晒
不如留返啲勇氣俾下條女啦

SBT

諗起以前咁

唔好幻想啦

on9

幾分鐘
送層樓就有機

成功與否 都係一種解脫

做男人就唔好咁死狗
借乜柒幾分鐘
咁撚戇鳩
仲要送野俾人 講俾人聽你既心意
你當佢係你女神你已經俾人食住

咪當兵

做人做狗 自己決定

等睇奇蹟出現，樓主加油

我覺得叫佢合埋眼一嘢咀落去呢招work

照下鏡啦 兵仔

幾分鐘夠你玩啦

算吧啦
佢係鐘意你既
24，25號你點會約佢唔到

醒下啦傻系樓主

點都好，支持你

我都表白過，又係當年今日生日果陣

唔係你個post 都記唔返，果陣生日約到佢出去，夜晚送佢返屋企係樓下同佢表白

跟住佢話要幾日考慮，而我真係以為佢會考慮，幾日後都去侉樓下等

支持樓主

支持巴打

想佢就得你就放鳩佢飛機

人地第日就同人搞成晚啦

仲煩9人
不如上網搵下佢第二個ig好過

樓主個名仲叫 勇氣撚

女神係用嚟供奉, 你咁嘅做法相當正確, 記得之後都要keep住送禮呀

表白就是失敗的開始

留名睇報警

自殺

有覺悟就夠

想問下有拍拖經驗既巴絲,其實兩個人係埋一齊係咪一定需要有一方表白,定係兩人岩feel就自自然然會一齊唔需要表白?

兵

留名跟進

釣魚

毒撚真係好恐怖

幾分鐘係一個正常男人既時間
性暗示你去馬

都係個句，如果最差既情況你都接受到、就去馬啦！

約左人你就算鳩數啦,
個心都冇你

咪係。
借幾分鐘根本就將自己放係失敗之地
將明有野想送比佢咪得

自己比自己分side氣
個個毒L都話自己普通樣

屌 戇鳩
架就人地比

之前兩三個都係暗示過。自自然然就拖到手。試下坐小巴，巴士呢D會易拖啲。

利申。巴，有車

巴打祝你好運

頭你走咗
梨手就將份野掉落垃圾桶

表白死更，我拍個4次，3次表白。3次表白全軍覆沒，成功嗰4次全部都唔洗表白，當知道對對方有feel, 根本唔洗表白

唉，諗起佢俾人屌到西穿

留名

冷靜啲照下鏡

無用架，你收手啦

除非果幾分鐘你kiss左啦，如果唔係都應該收卡/直接收皮##fatc

Xboxone Contana留名系統過熱，請勿站在系統附近。

乜撚野女神

Kiss完比人報驚咋

好好珍惜呢幾日，23號應該比人block晒d野

轉個頭咪又係將你份禮物擺埋一邊
跟住同條仔屌到翻天覆地
周圍西汁JER汁
HI到你份禮物都有

之後咪一9野掉撚左你份野

試下送3000比佢
可能個晚都係屬於你

你都仲有得見女神幾分鐘，我上年就係咁做搞到斬左纜

借到幾分鐘咁好 梗去馬啦

咁倒返轉頭諗，佢起碼俾返幾分鐘你

今日有無講嘢呀？

今日咪問佢24,25約左咩人

好矛盾 唉 我都唔知點好
已經分唔到咩係打擊咩係鼓勵

咁遲約就一定約唔到嫁啦
女神都係正常人會有朋友
要出既都同最好果班朋友出左先啦
何況你fd極都只係一個人約佢 又唔係男朋友 我係女都約左一班班既朋友先
我建議你寫係張聖誕卡到 因為有feel既唔講都得

btw 我都只係諗住聖誕果日問佢係邊 之後塞份野比佢就算 溝女好講心理戰 有時理下 有時唔理 反而更有效 做到咁足你就只會被標籤為悶人 加油啦

你聽日得左米24，25號咪比埋你
先下手為強襯佢未見男神之前搞掂佢

樓主記得上水賽後報告

留名支持巴打

問左佢24,25有咩做

佢話24就約左班朋友BBQ

25就約左男人 唉.. ]

嗚呀!!!! 死就死啦

我仲話咁好呀 有新目標

25號真係約左仔？

單對單定點？

咁你可以收皮

其實都唸住係收皮

咁老閪都聽晚咀左佢先啦 反正佢25號晚都會比人屌

咁唯有送condom

送禮勤都問曼聯借左幾分鍾
結果呢 .......

期望到時係咁順利啦

獌又點同女神

一

吊高黎賣既八婆

不溝也罷

一次單獨都未出過..

嚴格黎講又唔係無既 都有兩三次囉

記得強勢d

你都知拒絕啦 咁仲去馬做乜

我只好講 加油啦

唔好咁啦...
正宗攞黎賤...

中你老母，返5p啦，抵你一世打飛機

男人做呢樣野真係好反感

我都唔想 我次次都第二日先睇到

樓主得幾分鐘貨仔

mola mola 要比男神屌啦

算啦 咪衝出黎柒

記住果日做既野, 之後就努力搵錢啦, 男人有事業後先搵女啦

柒完又唔會有咩後果可能係件好事呢

送禮物不如送存摺

如果真係食檸檬 幾大都攬翻下先

準備好未呀你

等睇直播

樓主

樓主皮已收

有無報告呀

樓主約咗9點
依家10點應該差唔多有結果

啪啪啪緊

我想知樓主kiss咗未

可能有下場

樓主出黎未

密切留意

樓主我們到了 你在哪裡

食左女神

咁耐都無報喜驚佢睇唔開

樓主打緊茄輪？

可能下場係去差館

好多時都係自然一齊
所以冇紀念日

一鍵留名

人呢屌

樓主唔好死
等你包膠

唉 紅顏禍水

係佢屋企樓下等到天荒地老

靜係知佢未返屋企

比男神屌緊

佢知唔知你係度等緊佢?
Btw 唔係約好左今晚見既咩?

算鳩數啦 唔好咁肉酸啦
當你樹㝫咋

屌唔係約咗九點咩 三個鐘啦喎

巴打講得啱 老西都嘴落去 點都叫嘴過

唉 等到就盡量等啦

唯有搭尾班車

又話約咗九點 算啦不如 佢連同你約定都唔記得 定無通知你...睇嚟你係佢心中嘅地位真係....

咁我都唔係準時到

巴打你地位真係低到

係咪樓主自己話約九點俾幾分鐘佢
但人地其實無應承到...

我都知嫁啦

但你都要知毒撚係好恐怖 至少比到份禮物佢先

巴打你最後唔好淆

你有無問佢依家係邊

等到見到佢就係

問左 好似係附近食緊糖水

走啦！樓主，咁樣死好冇型

一向都無型 靜係想比到份禮物佢

明知你係到等佢都吾過嚟 又要你等咁耐
條女好臭西到

吾你老母

好撚慘 係附近都唔拎左先 等你可以唔洗趕尾班車 佢當你係咩 仲差過朋友

電話出錯字

毒撚就係應該咁比人對待

樓主 佢知你聖誕節約佢想點啦
佢咁做唔想講到咁白 走啦

收手la

仲趕得切啊

做毒撚都要做得有尊嚴走啦

走啊 咪自己攞黎柒

老老實實 巴打幾高 同埋算唔算好樣

等多10分鐘 就走

扔撚爛埋條頸鍊佢

痴線

貴唔貴

百幾蚊

禮物可以俾下一條女

係走就依家走啦 男人老狗唔好婆媽

米7幾 真係普通樣

走啦屌
禮物就留住先
下個更可愛

條鍊有名 留黎都無用

條鏈就留起佢送比第二個啦
佢咁樣收左條鏈都係掉入垃圾桶 我估佢鐘意名貴野
走啦 送左都無意思

留比自己 話比自己知當初有幾白痴

留返條鏈嚟警惕自己 以後唔使對呢條臭西咁好， 因為佢唔值

正臭西， 樓主走啦
明知人等重要咁做，做人的資格都冇

尊嚴啊

唉 做依D白痴野搞到自己個心損哂

走啦，皮已收嫁啦

收手啦 唔好再柒落去

屌，表白係on9先做

返屋企打j 喇 仲等
臭西黎 食糖水都唔撚拎
警惕自己 咪俾臭西玩

屌 都無唸住表 做咩姐

I know that feel Bro
唔好咁灰啦，出面大把世界

走左可以令佢知道做臭西只會少左個朋友

10分鐘 夠鐘 走人啦

呢個情況唔係條女西
係樓主自己攞嚟
條女唔應約24 25
講明一日俾朋友 一日俾男性男友
樓主照約今晚9點

條女再推三推四食緊糖水
都拖咗三個鐘有多樓主都唔走
條女自己都可能覺得好煩
究竟要幾點先可以返屋企

唉 我都明白 你送完就要死心喇巴打

走啦走啦 繼續等 都無意思

依家咪走

唔好柒啦

你其實等左幾耐

應該都係粒半鐘

i know that feel
條女約過一次就唔出仲夾硬情人節買花送去佢公司

有時係會癲撚左咁
醒返就會覺得好撚痛

i mean望到冇撚晒錢好撚心痛

走啦 等佢問你去咗邊 就話走咗 下年再約

兵都不如

唔好wtsapp佢啦 由佢沉
如果唔係你會柒到貼地

我琴日話你同自殺無分別
點知你連自殺既機會都無

唉 百幾蚊留黎食左佢好過

佢都唔記得左架啦，算吧啦

係自己on9一路唔認命

條女終於可以番屋企喇

等陣見到男性朋友送佢返屋企

見唔到呀 乜都見唔到

百幾蚊好撚平丫
我個陣買花買撚左900蚊丫屌你老母

而家真係覺得當時自己痴撚柒左線

巴打係邊 洗唔洗車你返去

你地對話最後果個時間係幾點

我係毒撚，但下年結婚。
可以同你講，女人喜歡強的男人。
你要比佢感受到，你果種由骨子裡流露出黎嘅實力。

男人太過感情用事，只會比佢地覺得好女人型。

你連尊嚴都無，你女神更加唔會睇上你。

過埋今晚，努力提升自己，等啲女人自己埋身好過啦。

西灣河

條女終於都可以返屋企

將份野當開龍門球咁踢出街啦

1130 算啦 返屋企打J算

係佢門口Dum爆佢 跟住走人

巴打，送首歌比你

農夫 - 好彩分手

明白啦 聖誕節都係乖乖地留係屋企算

已經走左人啦

巴打快啲振作！

唔好灰 你要嬲
食糖水食粒半鐘 佢真係當你死蠢

恭喜你，你有新開始

連登有愛 多謝巴打

冇事架，終有一日佢會搵你埋單，唔洗擔心

到果陣我唔信我無女啊屌

屌 正臭西

有冇諗過佢連埋單都唔會搵你

咁我又未至於咁差既 我唸

就係呢股霸氣

總會跌過，跌跌下就追到女仔嫁啦。

要表白基本玩完 如果大家都有feel 好自然會一齊 人地會睇得出

利申A0

講得好呀，巴打！

正想講 keep住佢

條女都擺明知你想點 當然唔會出現啦
食糖水藉口啫

我好清楚其實 都係果句 唔做唔心死

我曾經都同過一個好有交情既女仔表白
最後佢Reject左 疏遠 跟住後悔左好耐
果時都係覺得死就死 但諗返其實唔抵
既然都無機會 不如留返個知己 遲下再揾其他女算
感情 依一刻有 但3 4年之後乜都淡晒啦
PS 樓主果個連知己都不如 咁樣耍你

本身同佢snapchat keep住40幾個火
今晚就斷左佢

有時佢就乜乜乜 無事就當我係狗屎

知啦知啦

比d火我

比哂巴打們你地

佢有冇話咩原因食咁耐糖水都未食完？

已經無問 平時都等好耐先覆我

I know that feel

斷左佢啦
我以前都好似樓主你咁 keep左百幾日火
個女仔好中意keep火 當時我都好唔捨得 但比fd屌醒左 留住個火根本無撚用 只會藕斷絲連 要狠心一次 遲下就會回想起自己當時有幾咁傻

只睇開頭同第8頁開始
巴打走啦
呢d 女玩你ja
利申：中學時已經試過…
而家咪又係就結婚
跌過識起身就咩都唔怕

算數啦，佢避你啫

唉 乜野得意野都影比佢唸住比佢笑下

點知次次都係唔撚覆既

樓主係咪蠢到咁？
擺明避你啦仲等
佢唔會鍾意你架啦，放棄啦
明明約左你都唔出現，就知避緊你啦，做唔到fd就遠離佢啦

走左啦巴打

好撚仆街，警撚告你，就算佢會搵你你都唔好再理佢

知道啦 以後都唔撚覆

巴打仲後生，下個更好

咁都知

而家咩環境？

條女都閪啦，佢心知肚明樓主想點，仲應約 賤撚到

依家咪走左

正臭西 以後有乜事都唔好搵好

頂住啊巴打

影份禮物黎睇下，買左咩呀？

無知一問 樓主係中學 大學 定 做緊野

因為試過因爲驚表完白衰左 就驚左 中學到而家有時都會後悔

唉 唔想拎出黎

後生先會做呢D野

完左中學啦 fd緊

出左名衝動派 係自己on9姐其實

係先好講
慌死唔係人地send個 "sorry ar, 頭先電話無電"
你即刻扒返底瀨啦

同我條女之前既經歷好似
又係比條毒撚纏住
whatsapp已經hea覆/已讀不回咁比曬意思
但條毒撚仲以為自己有機會咁
成日煩住
點解做男人要做到咁冇尊嚴?

一定唔會

無錯 真係以後唔好理佢 當你傻仔咁舞

I know that feel bro
蠢過之後就要學識好好疼愛自己啦 知嗎

巴打睇住條女

個ex就係係嘈緊交既時候比條毒撚搶左

屌，睇到好撚想喊
雖然我未試過，但完全明白樓主既內心係點
利申a0，咁大個仔溝過兩次女都溝唔到
Btw樓主，依d女放棄把啦。。。下個更可愛

女死女還在，下個更可愛

以後都唔做傻仔

由佢啦，忘記佢

一定裝備好自己先

算啦，巴打

已經有D想分

會後悔 當初都係咁
巴打同條女行左幾耐

半年到姐
btw好多女都係未個時就以為係女神
拍左就
所以巴打你都唔好灰心
同埋唔好對住一個目標太耐

diu你返返去等佢啊

唉
唸起返緊補習社仲成日比D媽媽級既miss
問我點解無拍拖
成日都想問返自己 係囉 點解無女既

我覺得已經太遲覆，但你返到屋企，一定會後悔點解唔等埋落去

半年就好D 唸清楚先啦巴打

唉 繼續等 都係無意思

尊嚴姐，冇左咪再裝過囉，自己心諗，係啊吹啊，我係毒撚嫁啦 我係尻等嫁啦，但我無後悔過扯爛塊面，點都等到送到禮物畀你，我有為過你將我既不安同尊嚴放下，咁樣唔係毒撚，咁樣先係真男人

終於捱到返去 唉

拎黎送俾第2個把啦

一開始都係咁唸。但唸起 無車返屋企好麻煩

有一次用2000$ 屌你地眼中既ig女神
屌完係床上攬住條女休息果陣諗緊 唔知有幾多人心大心細咁掛住呢條女呢

傻的嗎

唔想知呀

睇到好心up
加油呀巴打

只少我就算失敗左，咁樣返到屋企呢喺廁所沖涼喊都喊得有價值d

人人仲會有呢種經歷，信我下個會更好

出左地鐵站先知落雨 唉
唔通個天幫我喊埋一份

九龍灣？條女住

巴打介唔介界講下幾歲?讀緊書定做緊野?

比人玩左3粒鐘，麵知咩事啦下話

你連街邊阿豬阿狗點睇都介意
點追女呀
學下每樣野都有自己睇法先啦
就算你拍到拖
對住條女成舊飯咁有鬼用咩

咁大個仔都未遇過呢d閪女
不過我仲未約我果件 話唔定人生第一個

diu，唔好呃自己啦。
btw如果你係真心咁諗，咁祝你將來搵到一個好愛既女人

條女都幾慘 被逼要比個毒撚自我滿足吓
暗示曬無興趣都要照黎
係條女既角度諗 都真係幾煩膠

成日覺得開口埋口女神既人溝唔到女係抵死
一方面根本無女人會鐘意自我貶低既男人，另一方面讚壞d女

寶林巴打

巴打祝你早日解脱，揾到個好相好
見到樓主咁，我個心都噏噏地，我鍾意咗個女仔十年 青梅竹馬，大家都知我鍾意佢，甚至連個女仔都知 但我到而家都冇表過白
之前佢好唔開心，約咗我出嚟，對住我喊咗成個鐘。我只係係旁邊聽住佢喊同安慰佢。然後乜都冇做過
求屌醒

same

拖鳩佢 攬鳩佢啦 屌你唔係咁都唔識呀？

聽左隻歌未呀巴打

我怕佢覺得我乘虛而入

女大把，洗撚求佢

24 25個日你女神會畀人瘋狂抽插 你諗下出出入入個畫面 轉唔同嘅體位 屌到下面濕哂出哂水 叫到聲都沙 對奶不斷畀人揸不斷畀人奶 正一屌到化哂

聽日訓醒，太陽照常升起

佢唔岩你
只係對得耐有感情
行街有啲野你會拎上手試
有啲野你只係會望
唔好覺得男同女之間得愛情

當然有無主動拖佢隻手仔？

溝到女既就係好貓

佢可能一直都係屋企無出過街

屌 真係好on9 當有日條女等唔到搵第二個嫁咗佢就真係抵撚死 十年 有啲人結婚都無十年啦

樓主加油，下個更可愛

冇，試過hi我隻手，不停個隻

之後點

之前佢生日 ,我custom咗個電話殼比佢，然後佢係ig打咗篇千字文多謝我

我冇拖到，當時係佢左手hi我，右手玩緊電話

做左你女朋友未

屌我自己開個post算，費事騎劫樓主個post

未

見到都傷心

各位有心 最後出左地鐵發現無車上山

淋住雨返去

post己開

翠林撚

毒撚真係好可怕
以為咁樣做好撚勇 好撚無悔呀
其實只係自我幻想 仲要煩到埋個女仔 又無啦啦比人話係臭西 已經一早講明唔應約 都知咩事啦 唔出黎都醒水啦就係唔想見到你
係你自己攞黎柒 仲覺得咁樣好撚型 無悔
成班失敗者只係識賴地硬
抵你地成世做兵
比你拍到拖又點 毒撚廢柴開一比女飛咪又轉頭話人做雞

所以呢 我知我自私啦
最撚衰係我條毒撚

夠鐘死心了
人地唔尊重你 你都要尊重下自己
企係佢角度諗下 一個自己唔鐘意既人咁做自己會係加分定減分
你答到自己你就明白

你要做既唔係作賤自己 而係要諗你點樣改善自己先會令到佢覺得你吸引

利申：A0 又係成日比唔識既人話我應該拍緊拖 但係熟人就會話我拍唔到拖 哈

樓主！！！
共勉之！！！

其實條女有無比過咩暗示你令你誤會先
如果佢特登收兵就佢仆街姐
但你講到條女都一直避你咁 好明顯比晒提示你啦
你仲要自己死痴埋去 人地對你無興趣就臭西
大佬呀 你鍾意人 人地就要接受你架咩

明知柒都仲要去俾人落面

俾d骨氣出黎啦，鍾意條女搞到自己咁無尊嚴 只會令d女人睇你唔起，呢d道理講到口臭

知啦 走左啦

收咗皮❓

加油 學樓上巴打講，大家都係毒撚底就要裝備左自己先，似番個男人先有人嚟倚靠。
傷心完今晚，要重新振作唔好再死纏啦

屌你條死毒撚

人地有仔呀 無都有男神心上人踢呀

你痴埋去做咩? 都係想佔有佢姐。

好撚心你啦 人地咁擺明厭你煩，想你自動過主。

毒撚真係好恐怖，以為世界圍住自己，想爭取就有既 你就唔係咁既撚樣啦

仲話想一野咀落佢到，你一定俾人拉硬。

Btw, 如果條女有釣住你既就佢錯，不過你都要醒水咪理佢

唔好再諗佢啦 沖個涼跟手就去訓啦
人地有無搵你?

岩岩又send左個snapchat比我

未撚覆

佢又同你講啲咩

分明吊你癮咁WOR..SEND咩比你?

條女好撚慘，俾人煩咗咁耐仲要俾高登仔話臭西

利申以前做過啲野同樓主差唔多

Send左幅公仔相

下 無咗約咗你件事？

我知

巴打我明你感受

半個月前親手斬咗

唔緊要

女神: 屌佢老母終於返得屋企

巴打振作

寶琳巴打，same

未死得 多謝巴打

夠鐘死心了

自殺特工

係我就揸埋佢對波。唔係咪蝕哂

一野嘴落去啦，就算衰都唔好蝕呀

為佢好就改買dom送比女神啦

純情小馬馬

樓主咪撚覆佢啊 唔好再哂心機落呢條女度

人地擺明拒絕你啦 樓豬唔好再衝出黎柒啦

人地對你未有感覺你自己就沉晒船死撚硬
送禮物乜乜柒柒唔會幫到你加分，
除非佢話過想要/暗示過想要禮物/佢都有送俾你

一味用自己既方法鐘意人，人地唔覆你係咁搵人，又要夾硬約人送禮，又要低姿勢要人淨係俾幾分鐘你，死硬。俾著你係個女仔，見到個自己未有感覺既男仔咁對你一定唔想理你，甚至覺得你恐怖。

其實最緊要都係睇對方反應做人，大佬俾著我係女仔，你仲未令我有感覺已經淨係顧自己，我冇話想見你你又要逼我見你，唔想覆你又係咁質message 過黎，諗下人地感受丫

其實你果啲行為只係適用於人地已經對你有感覺。到時候其實佢都會自己配合你，你約佢會俾時間同你一邊，你搵佢佢會俾心機覆，然後先再做你而家做果啲野

即係你前戲都未做好就急住屌西，人地又乾又緊你又夾硬要插，唔一腳踢你落床都算係咁。岩岩Flirt 到佢自己好想要，到時你瞓係度佢都騎上黎un 你啦

你同去送死冇分別

其實唔係呀
我幾鐘意你咁青春呀

唔好撚理佢啦屌

斷
捨
離！

無覆佢啦 一早就熄機走去訓